葉劉理論 [369]

"我唔知其他候選人有幾勤力嘞，我就好撚勤力嘅，一日做最少12至14個鐘；而效果呢家嘢呢，並唔係話做幾多個鐘就可以判斷得到嘅。" --- Confused-cius, 2017

Bob 叔條片真係正
shut the fuck up~~
shut the fuck up~~~~~